是咁的 法官閣下4

繼續

8皮

二手飯

鍾狗

點解個律師咁鬼蠢。

二手飯達人做得幾好

cls
分飯比人食

八皮變五千，有無咁離譜

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

阮經天

大佬幫我係律師嚟㗎

成個阮經天咁嘅

成集最好戲係佢
屌

定係真係佢

又做醫生

會唔會係伏線??

au yeung one ball

冇法例監管架咩 家下明搶

如果係就精彩

個師父咁慘...

係咪真係會8皮變5千

C fu 被拋棄？

老爺？佢老婆吓嗎

好好人仲要攝錢畀佢

二手飯

係就神劇喇

我真係唔信現實律師咁折墮...咁個律師本身都蠢

阿海拍咗啦

其實佢係富二代體驗緊生活

所以應該無可能

狗公.jpg

大J

Hello youtube

tvb成日出呢招啦 有咩奇如係

細丁

哇屌仲要人恭喜

收兵

好淫

屌 馬子仁

淫G

岑杏賢同阿海都唔似同學

Jenny變咗icy???

下集同王梓軒一齊食飯

有冇人答到果個2手飯係咪阮經天
但唔覺TVB咁大面請到佢

又黎r野扑

岑杏賢明明唔靚
但次次見到佢都覺得有種吸引力

你係咪傻㗎

汪海澄 汪子勁會唔會相遇

口軟鳩硬

搞搞下，再整多件bb留足一世

仲問
咁撚大個阮經天望住個鏡頭都仲未問
你個電視機得2吋 ？

汪!汪!

戇撚鳩,係就係唔係就唔係
講埋D廢話

睇布律師 好過睇萎萎

快人快語
好!

茵b

tvb gem都請到 區區一個院經天

點解我覺得套野好令人岀戲 我本身以為會好高質
利申 第一次睇

水野bb

張美妮

離婚律師

Gary

古天樂已生仔

有個仔

立flag?

俾仔女相人睇係咪會死

估唔到

為咗同黃智賢hehe而離婚

又撞到

全部都係羊

又想食m記了

IT部Gary

再折墮都有，五千俾新bar 已經算唔錯

酒後駕駛？

屌你飲完紅酒命揸車

港男d戲麻麻

點解而家tvb啲揸車車內鏡頭咁鬼假
個車窗啲景好似key落去咁

咁啱中毒

因為外父外母而離婚

捉奸

瘢撚線,成2條友成日撞到

用貨車吊著拍貴嘛

俾人叫細丁咁多年都幾慘

方中信之前係大陸拍過套《離婚律師》
跟住律政強人大結局又去咗北京 埋尾先返嚟幫ail

拍大狀同佢老婆啲鏡頭色tone拍到好似回憶片段咁
我一路以為係諗番之以前........

果套嘢煩到嘔
但條女幾正

C fu 點解搞成咁

打得太多飛機

關禮傑好搞笑

比袁偉豪激死

呢句真

會唔會去到大結局都仲拉布緊

無睇好多集 c fu
之前唔係好地地話番英國架咩? 點解會咁

水野 kk 有感情線？

可能比被告望到對波，忍唔住

me too

話畀媽咪聽

泰臣

泰臣腦補咁多嘅

#me too

kk

#metoo

毒撚

條drip扮ryles插入鼻

對象唔係自己學生都係考慮嘅理由

kk拉布又唔見你咁惡

水野好正

秦肺恥笑mode

前輩又點？老屎忽大曬？

垃圾狗官

反cup

有喎 酋長盃咪係囉

係咪即係又要開多庭

水野仲未爆seed嘅

秒

林秀怡好靚

輸左點爆

老就啱?

真係好撚似 水野

條女叫咩名幾正

佢地個PAIR情侶檔好正

其實做返d真人真事無咩意思

呢d metoo case 真係口同鼻拗

波凸凸

水野朝陽

做反

今集冇唯唯 正
認同請正評

如果林秀怡著多d裙就正
成日著褲

有份食飯

We have already described MS’s cross-examination of PW1 earlier in our judgment, regrettably finding it necessary to resort to strong language, as, among other epithets, obtuse, pointless, irrelevant, ludicrous, badgering, bullying, obdurate, relentless, remorseless, indiscriminate, repetitious, prolix and displaying neither skill, restraint nor sensitivity ; in short, an egregious example of how cross-examination should not be conducted. Given the scale and strength of those criticisms, we cannot accept the argument of Mr Harris that MS conducted himself in good faith. But even if we were to have accepted a measure of good faith (however misguided) on MS’s part, it would not provide any justification for conduct as egregious as this.

Beyond reasonable doubt?

岩岩都睇到
有無cap圖呀巴打

Sor 小角色記唔到

其實現實中個官係點樣去介定一個人係味誠實證人 你又唔係佢肚裡條蟲，擺得上台既都係表面野

咪係囉，如果係咁唔使打官司啦，直接判年資長啲嗰個律師贏咪得囉

在刑事法律程序過程中的任何時間，法院或法官若信納該法律程序中的某一方就該法律程序所招致的訟費，乃因該法律程序中的另一方或其代表的不必要或不恰當的作為或不作為而招致，則法院或法官在聆訊雙方後，可命令該某一方所招致的訟費的全部或部分，由該另一方支付給該某一方。

有，撈咗十幾廿年師爺抽水可以好甘

其實我幾鐘意佢

布律師ok
梁烈唯真係睇成班新紥律師當中好唔夾

一個老練師爺喺law firm 同或chamber幾有地位

Crd kfccoffee
唔知君馨出場會唔會有用
令收視升返小小
但我唔係咁樂觀

分期付款

李嘉

呢套值得高少少嘅收視

我覺得老豆冇錯

李嘉勁大隻

10A

林秀怡

形住泰臣搞緊笑

KK

一姐幾時蛋記

發爛渣

抵啦

抵撚死

笑死

法官咁大權,可以要KK 比錢

唯唯算唔算本色演出

林秀怡幾正

唯萎對面果個演得幾好

有睇wo呢套

j 明C

明c都j

唔識野行開

白雲

于淼

上訴係咪三師會審

條女咩名

李嘉個頭個紋身又遮得幾好

跑過去彈彈波

撈亂 sor

白雲？

（好似係）

Grace

個細路咁好戲

個老母好似幾正

著到咁摟屌

可唔可以俾個男主個細路
眼有淚光

勁過道光

以前好j d

條女好正喎，又大波又白腳

都係支那雞

勁過tvb依家九成花旦小生

應該係

個老母係咪着摟屌裙

仲細？發埋啲小朋友脾氣

求老母ig

左madam

王君馨都幾煩

兩個離婚咪離婚囉，拖嚟拖去做咩

dc9：車去維記算啦

想喊又硬頸嗰種內心戲

阿sir 做嘢

我都覺
煩過閪

倉底貨

死纏嚟唔知做咩

雙開

王君馨個角色好唔討好

阿蛇

冤婦

代表兩個都得咩

dllm求奇嗌個非禮就得

不過兩條仆都度side納稅人錢

可以代表晒兩邊㗎咩

其實王君馨係想點，唔知依個角色係做乜

CLS 女大十八變

個鬼佬律師就係kk單非禮案拉布律師原型嚟

呢單好正
兩個都交替控罪又係相互控罪證人
最後撤銷起訴算

thx 巴打 終於唔係prince joyce

全劇敗筆

玩到咁認真要提堂

唔知做乜鳩

番自己屋企啦你
病情嚴重都係你自己攞黎

呢啲係咪會上家事法庭
有冇法律JJ知

呢條線完全唔好睇

仲有生命線啲童年版

可能佢係用帶出黃智賢同關禮𠎀段gay情

王君馨做既依個角色真係好痴線，風評受害

成個角色根本多餘

條波la

Mia

一世平安

成日都回憶

法庭影得相

汪海澄：真．痴線、殺人犯
莫希萊：煩膠、大陸雞

3am

首歌好洗膠

00老豆

金金金

何綺雲好撚正

係咪未講佢地做咩離婚

黃智賢俾佢煩到唔敢再惹女人,然後關禮𠎀趁機……

條女勁正

好彩唔係車婉婉，如果唔係可能又畀人屌點解唔早啲傾好先上庭

金金金影相

有冇人睇到有對長腿

想問吓手足覺得王君馨唱成點

王君馨好正

做乜依家做呢d大茄

true
已經洗左腦，仲覺得幾好聽

關禮傑想食

又係果個記者

四眼三金

呢個狗仔隊係咪前幾集嗰個

關禮傑勾二嫂？

岩岩庭外嗰幕有對長腿好柒正

唔係不嬲做開大茄咩

不嬲都做大茄
見過佢同佢老公...真人幾nice

我都係

莫希萊做主播唔係都唔知妓者手段下話

越黎越正
以前對眼開好多

落車果下好正

有排同james交代

想食人老婆

我夠想

周潤發鍾鎮濤 殺妻二人組

王君馨咁正 我都想食

又係

又賣廣告

屌你老母集集都含撚住條嘢

唯唯一入嚟就即刻想收線

究竟咩味

果然有gay情

無錢喇

頭先回憶第一幕 長直髮好正

It”s 3am~~~

條野同萎萎一樣咁嘔心

西環尚通銀行、范小宇饒力宏大律師辦事處專用

阿佘有無咁正呀

牙佘

嫻妃娘娘我要做承乾宮太監

又播阿佘呢個長廣告

Double semen 洗咗幾錢？

大小姐嚟嫁喎

睇黎有排播

All bam

大小姐

真相

golden water=催情水 ？

賈大空

個助理咁似蝦頭

律政強人

咁瘦
認唔出

大小姐要輸了

七個人投？
大小姐睇怕都輸

大小姐molamola

寫字咪可以認字跡

大小姐輸咗

大小姐慘敗

我係佢就走

俾人打爛個花樽
我都打返個先

律師樓又變行行企企mode ?

所以都係男律師話晒事

成班屎忽鬼

饒力宏木叢蔭都趕女人走

無明C同黃子恆既

on9

男人圍威喂才是王道

問題係個女人仆街姐

劇情係咁

蝦頭呢

王君馨又想點

上集三廢中加汪子勁一齊笑女人麻煩

女權L出沒

咩名

D女人好似佢坐埋去食餅就ok啦

出黎揸旗？ 揸唔揸得定主意呀

呢part幾得意

碟魚柳係咪隔離枱 仲以為有後續

王君馨又做乜勁 好地地唔得嘅

根本就係大小姐不得人心

煩到喊，成條線唔知做咩

兩個阿叔溝花曼
今次三角戀有新意

大丁細丁

今集冇10A

金金金 陳華鑫都唔識

而家識喇 可以瘋狂j佢

范小宇最nice

麥明詩唔仆街喎

d女人是非當人情
3條仔唔理佢

煩膠、死纏爛打、主播、#metoo、大陸雞
有哂至乞人憎元素

搵ail做都有負皮啦

其實大小姐個LOOK 幾襯佢

【是咁的法官閣下】二手飯演員郭韻浩堅係窮：連續三個月日食一餐
撰文：黃梓恒
2018-11-12 19:50
《是咁的，法官閣下》不經不覺已經播到第十一集，這部劇集收視不算太差，頭一星期有23點，算是不過不失( ?)。該劇的特色就是經常拿一些真真正正的案例作藍本，上星期最後一集便是仲謙（林景程飾）負責的偷人奶案，在這單案過後，仲謙發現鍾師爺竟扣其律師費，之後他便不停在反思自己，結果在一間茶餐廳裡面，他碰上了一個食二手飯的人，並希望自己不要變成這樣。

雖然重點應放在仲謙身上，但當這個食二手飯的人一出現，網民立即起哄，因為覺得他酷似台灣藝人阮經天，咁究竟佢係邊位呢？

這位演員其實名字叫郭韻浩，他並不是TVB藝員，只是一位特約演員。雖然如此，但其實他是TVB出身的，在接受《香港01》訪問時，他表示自己是2013年27期藝訓班的學員，畢業之後轉做特約已經4年時間，當初畢業後TVB並沒有要求他簽下藝員合約，他說：「公司簽約嗰陣直接叫我由特約做起，咩原因就唔清楚。」

網民話佢外表似阮經天，他透露以前也有人這樣說過，不過他並不是台灣人，反而因為嫲嫲是在日本出世，所以曾經在日本居住過一段時間。被問到為何在訓練班畢業後，即使沒有得到合約也繼續做演員，他說：「其實本身係我爸爸叫我去試吓考藝訓班，我剛從日本留學返香港搵工，TVB算係我第一份工。當時簽特約我並無想太多，因為呢行要時間浸。」

不過做特約真係好難捱，首先人工真係好低，未必可以支撐生活，郭韻浩亦是當中的例子。「我已經好節約，依然生存唔到，所以頭兩年我有返正職維持生計，因為大家唔識我好少工開。我以前喺日本住過，嗰邊生活指數仲貴，我基本上一日兩餐，所以呢個習慣帶返香港，我可以好捱得餓。最窮時候應該係前年長工裁減人手，我一時未找到新工，連續靠少少積蓄同特約錢日日喺屋企煮飯，一定要100元以下一日，一日一餐都試過，連續三個月。」

不過，經過這幾年的努力，情況終於有好轉，郭韻浩開始有導演肯起用，所以連長工也可以轉做兼職，全日全演做特約演員，爭取更多上鏡機會。「我對演藝工作並唔十分熟悉，但既然入咗行就盡力做好，所以當時雖然失落，但無想過放棄。」

講緊嘅當年，就係畢業後無被TVB正式取錄，在做特約兼顧另一份長工的日子，是郭韻浩的難捱的時刻，他說：「一開始因為唔多工開，所以長工頂得住，特約可以就期。始終消費貴，我要以長工為先，但後來接戲多咗，試過收工夜晚8點拍通宵連踩三日，仲無乜對白，但依然捱過，因為好多藝人更加拚命，我覺得自己這種工作量已經唔算辛苦。其實公司好多監制同導演都幾俾機會我去發揮 ，要多謝佢哋」咁識諗，希望TVB睇到你嘅努力，簽你做長約喇！

問到劇中會否感情線，她就透露會與同房大律師黎振燁發展：「其實會同佢有一條淡淡嘅感情線，不過最後結果都好出人意表，留俾觀眾自己慢慢睇啦。（有冇親熱戲？）無啊，我都想有！」至於有網友發現她與日本AV女優水野朝陽撞樣，她就笑言：「我有聽過啊，其實我自己有上連登同高登嗰啲，連我啲朋友都send比我話覺得似。我自己就覺得唔似，佢靚好多，身材都勁好多啦，點同佢比。不過，至少有人留意到我都開心嘅。」

this

第221章 《刑事訴訟程序條例》
65C.藉正式承認提出證明
(1)在符合本條的規定下，任何可在刑事法律程序中提出口頭證據證明的事實，可由檢控人或被告人或其代表就該等法律程序而言作出承認，而任何一方根據本條對任何該等事實的承認，就針對該一方而言，在該等法律程序中須為已獲承認事實的不可推翻的證據。
(2)根據本條作出的承認 ——
(a)可在該等法律程序進行之前或進行期間作出；
(b)如非在法庭上作出，須以書面作出；
(c)如由個人以書面作出，須宣稱由作出的人簽署，如由法人團體作出，則須宣稱由法人團體的董事或經理、秘書或文員、或另一名相類的高級人員所簽署；
(d)如是代表屬個人的被告人作出，須由其大律師或律師作出；
(e)如是由屬個人的被告人在審訊前的任何階段作出，必須在有關法律程序進行之前或進行期間經其大律師或律師同意(不論是在承認作出時或在其後)。
(f)可用其中一種法定語文作出。 (由1995年第51號第14條增補)
(3)根據本條為關於任何事宜的法律程序作出的承認，須視作為關於該事宜的任何繼後的刑事法律程序(包括任何上訴或重審)作出的承認。
(4)根據本條為某法律程序作出的任何承認，如經法庭許可，在該法律程序中或關於同一事宜的任何繼後的刑事法律程序中，可予以撤回。
(5)在本條中，法庭 (court)包括區域法院及裁判官。 (由1972年第34號第12條增補。由1998年第25號第2條修訂)

汪明荃 - 華麗轉身 (TVB劇集"華麗轉身"主題曲)
星夢娛樂 The Voice Entertainment Group
觀看次數：179,447 次

王梓軒 Jonathan Wong - "Haven" - 〈華麗轉身〉英文版 MV
jonwongcheehynn
觀看次數：78,970 次

王梓軒 Jonathan Wong - Haven (華麗轉身 英文版) Official Lyric Video - 官方完整版
STAR Entertainment 星娛樂 Official Channel
觀看次數：3,615 次

【明報專訊】無綫《是咁的，法官閣下》播映已兩星期，有形容是破格的律政劇，網上討論由最初期「學生校園衝擊案」的同性戀教授而起，有人罵抹黑亦有斥維穩，對劇集的製作人，監製陳耀全與資深編審李茜而言，這些也是意料中事。戲劇往往給觀眾帶來夢想，在渴求正義的現實裏，問李茜劇中案件的判決是否彰顯法律的公義？她稱公義每人角度不同，又說︰「沒有判決是百分百公平的……。」果然貼地反映現實！

過往無綫律政劇將律師「豪華」包裝，但《是咁的，法官閣下》中律師林秀怡、王梓軒、麥明詩、黎振燁、梁烈唯及林景程卻坐茶餐廳、住劏房。隨着不同案件的處理，J&J（John黃賢智、James關禮傑）與一班新律師的形象在觀眾心目中建立起來。涉專業題材的劇集容易惹挑剔，《是咁的》還未被捉錯處(湯軍瑤英文肥佬讀法律計唔計 ?)
，因為這是編審李茜花了10個月做足資料蒐集寫出來的劇本。茜姐繼3年前的《四個女仔三個Bar》後，今次要寫不一樣的律政劇。

走遍法院聽審 搬到熒幕
陳耀全首次拍律政劇，曾跟茜姐一日遊法院，走遍東區、灣仔、西九龍、九龍城及高等法院，隨後他又跟演員、美術設計等多次到法庭聽審。他說︰「收穫好豐富，不同案件有不同處境，有關資訊好入腦。我真係聽到法官好狠咁鬧新律師求情準備不足，又有庭上DQ律師的當事人。又有個女人用玩具打傷兒子而被告，她在庭上大哭。」

早在寫劇本時，茜姐已有心目中的演員，黃智賢與黃子恆上次合作過，後者獲欣賞而擢升第二男主角(第二 ?)，王梓軒好戲而成為她的選擇，麥明詩的角色也是度身訂做。魯振順也有發揮，她說︰「我鍾意佢做戲好自然，不要浪費了他咁多年演出經驗。」

做足資料蒐集 不可蒙騙觀眾
《是咁的》中不少個案似曾相識，取材自真實個案以戲劇化發展。茜姐笑言揀案例好容易，掀開報紙就有，她會選有故事講而觀眾又睇得明的，故只會揀刑事案而不選民事，皆因後者太複雜。要完全演繹案件怕太沉悶，對白不能太長，求情戲是最好睇的，就此落重筆。她說︰「雙方律師深奧的法律觀點爭拗，我都唔識寫，也沒有必要。不過，打案過程中文件處理與程序也向法律界朋友問清楚，因為不想錯。資料蒐集做足是值得的，不可以蒙騙觀眾，因為他們也可以走入法庭聽審，一定要執正。」

棄舊案例︰近年發生的事更刺激
茜姐寫《是咁的》花了10個月，並不包括之前做的工夫，多年來她留意不同案件，最後沒有選用，因為覺得近年發生的事更刺激。劇中有殺雙親案，這故事令人聯想到幾年前的大角嘴肢解雙親案？茜姐卻不想將故事跟現實案件掛勾，雖然她對當年審訊這案件感興趣，更由頭到尾往聽審。她說︰「我關心的是不想當事人難受，因為佢仍然在獄中……。」在劇集開始就有學生被帶上法庭的案件，她要呈現社會面貌，特別留意到近兩年這類型案件增加了。提到這是敏感話題，劇集播映後有網民形容是黃藍之爭。陳耀全說︰「我們沒有放自己的觀點落去，只是透過故事希望大家反思。這兩年發生的事情對香港人的思維有很大衝擊，這是香港為主題的劇集，故事反映社會狀况。」

題材無避忌無底線
茜姐則對敏感題材作新解構。她說︰「唔用『敏感』這字眼，其實係帶一些值得關注的個案入戲劇。敏唔敏感視乎個別的人，有人話敏感唔講得，但我覺得案件本身並不敏感。例如學生涉刑毁上庭，他在爭取時採取了社會不容許的手段，要看他身邊人、法官或社會的睇法，是寫人性。」茜姐說就算寫TVB的劇集，自己也沒有避忌或底線，笑言若有底線要告訴她，相信很多是局外人的誤解。

判決沒有百分百公平
故事涉及案件的處理與判決，爭議難免，茜姐稱不介意觀眾的討論。問她寫的案件判決是否彰顯法律公義？她說︰「我寫某些案件是有參考現實中法官的判詞，法官作判決是有原因的，看原裝的判詞會好清楚，我會參考重點。至於劇集的判決是否公義，現實中法官判案也有人贊成與反對，每個人對判決有不同觀點，有人同情受害人也有同情被告。以前外界對法官的判決沒有太大反應與意見，不服便上訴。判決不能百分百滿足所有人，沒有百分百公平。只有在法律制度下做最好的裁決。」

茜姐寫《是咁的，法官閣下》是因為看到近年香港的社會矛盾，香港人心情沉重唔開心，其實大家對香港也感情深厚，希望透過戲劇帶來正能量。劇中有香港情懷，由電台烽煙節目反映民生百態，感受社會脈搏，希望這些不會被遺忘。

記者︰唐嘉晞
攝影︰劉永銳

【明報專訊】李茜早於上世紀70年代加入TVB，曾擔任編劇與監製，又在浸會大學電影學院任高級講師，近年是自由撰稿人。《是咁的，法官閣下》她由編審到編劇一手包辦。數茜姐早年參與的作品，包括《輪流傳》、《過客》、《抉擇》及《播音人》等經典作。
她加入TVB前曾在《明報》當記者 。她說︰「我在《明報》實習，後來成正職記者，初時被派往採訪法庭新聞，我一嚿飯似的。做了兩年半時間，當記者的訓練我好珍惜亦多謝，人生閱歷豐富了。記得當年《風雲》有一場法庭戲，吳孟達強姦黃杏秀被審判，法律顧問譚惠珠看了初稿說法庭不是這樣的 。輾轉將這場戲交給我寫，而順利過關。後來我離開傳媒工作，因為鍾意寫故事，當時電視台開拍長劇有很多機會，愈寫愈有興趣。」
入行要考驗意志力
茜姐離開TVB後往進修，後來在浸大電影學院教書。看到新一代熱愛這行業，茜姐卻替他們感辛苦。她說︰「想當年我入行是電視輝煌時代，好多機會。現在想入行要考驗意志力，看能堅持多久了。我的學生有些仍捱緊，李安也捱了6年沒有工作。堅持到底的可能守得雲開，但亦有在浮沉。若放棄的有很多選擇，最終要看個人目的。若有家庭背景支持沒有後顧之憂的，絕對值得堅持，若要負家庭擔子，真的好難堅持下去。」

原來係絲打

今晚唔得閒同大家一齊睇
大家enjoy

片尾演員表無小朋友名

T ： 劇集以律師戲份為主，王君馨則是飾演新聞主播，她在劇中起了甚麼作用？
陳： 劇集除了講律師外，更想帶出的就是「香港」。君馨是位內地駐香港的新聞主播，雖然她已居留滿七年、拿了香港身份證，但一個這樣的「香港人」，她在香港的定位又是怎樣？雖然拿了身份證就是香港人，但其實她也有少許尷尬，她會怎樣在香港這個環境下找到屬於她自己的身分認同，亦是劇中的一個小小議題。
T ： 劇集想帶出甚麼訊息？
陳： 我們以律師為題材，因為律師守護的是香港的核心價值及公義，我們想藉此帶出香港人可以以此借鏡，我們是否應該堅持自己的理想或夢想，不讓它們被現實磨滅呢？而這種堅持，未必是要為一件事而放棄另一件事，兩件事是可以並存，我們希望能以輕鬆及正能量的手法，提醒香港人要守護自己的夢想，讓生活與理想並存。

熱鬧中都感受沽清

十a拎左法律牌

TVB台慶劇《是咁的，法官閣下》今晚出街，單睇劇名都知係非一般法庭劇，演員除了黃智賢、關禮傑、王君馨外，仲有如假包換大學讀法律的麥明詩擔正演出！好多人都知2015年港姐冠軍麥明詩係十優生，仲喺劍橋大學法律系畢業，但原來呢三年來佢除咗工作，仲一直埋頭苦讀，自修法律課程，而早前佢成功通過New York Bar Exam，近日麥明詩飛咗去New York 宣誓同拎證書，成功考到美國執業律師牌，好叻女

yup~

又話拍律師真實一面
咪又係放工落老蘭飲酒去chill

屎水 嗰幾句有冇cap圖

子恆

m到又請假

痴線仲返工

佢no life

成鳩日酒後駕駛

見倒王君馨已經唔想睇

the rock 都矮

真律師 明c

唔係好高既咩

蕭正楠都高 但上次延希對住個高人

班新丁律師現實就識啦
但佢地上網9up嗰陣知唔知對方就係佢哋先

全部都識

好撚正
點會無人要

今年抵佢做視后

Agger 佢條線好on9

又醉駕

明明其他人都叫正正常常，但佢條線完全唔make sense

好難了⋯⋯
呢套擺喺台慶時段都W F C
上年汪海澄就真係抵拎

今年九成ail
bb來了收視應該係最高
何況論排位都到佢了

應該唔知forum果幾個就係現實識果幾個
如果知就一早自己開group,唔洗突登上forum吹水

黎咗幾年就踩住做咗差唔多十年既人上位
有後台果然唔同啲

分唔清主次矛盾
嗰三個甲乙丙律師係唔妥萎萎數神、唔鍾意關禮傑幫住佢哋
但你直接想將敖sir取而代之就真係一步登天ff too much

自己問你個女啦...cls

阿海都會沉船閃婚

個老母咩料
d語氣

又真係兒戲咗d, 個女嫁咗比你唔夠一年，就話分開

個女人翻撚到
唔怪得比阿海飛

Jm9

明詩bb

dllm真係煩到呢...
魯震同你做fd真係食得屎...

開始愈黎愈唔貼地

當你朋友先幫你，唔要人代表又唔一早講，擺咗個frd上枱比個官鬧，王君馨

人帥真好
港男俾人炒就大家拍晒膊頭
毒撚布就冇人理

狗帶

施路

一年前！花曼條八婆趕左我出庭！

王君馨呢條線好撚悶

正臭西黎

呀海做視帝

蕭何mode

快d收個女人皮啦屌

我係阿海都同你離婚，煩撚到

以為係汪子勁直接扔左

好打耳呀

黃子恆配10A??

mmc想返去？

汪子勁

好襯

汪子勁
好鬼傲嬌

好想個女人反而俾人告入咗
絲都頂佢唔順

頂 開始覺得汪子勁好型

好想幫佢含到射

究竟汪子勁點樣整到對眼咁靚？

搵蕭何前妻代佢真係好仆街

10a女返去做律師啦

頂唔順佢演技

汪子勁型到
好想比佢屌死

王君馨個角色係咪精神有問題？
娶到佢真係前世做錯事

佢問明c得唔得聞去飲杯野個眼神
好似d狗公

好想比佢吉我
中出我

佢呢type真係好屈機

閒

明c點忍

好想撲上去

有冇啲好似之前嗰啲社會性case
好悶

咁佢又真係有觀眾緣嘅
律政強人、誇世代、仲有bb來了(原定岑麗香)嘅角色比其他女做一定屌到仆街

快D告到條臭雞入牢啦

如果你有汪子勁咁型
但係gay底制唔制

警戒

Perfect池 池
我一定會對住塊鏡丁自己

chris brown

張明雅
唔怪得又係臭...

立立同湯怡分左手

真做囉

係街會咁
王君有冇錄埋非禮邊度

呢啲要交由兩登大陪審團決定

兩條友係度side人時間side納稅人錢

呢段bgm有溏心風暴feel

返工都唔俾

又開始gay情

好悶 有冇返啲大case

更衣室角落嗰個係咪鄧英敏

真係俾佢幫 以後先麻煩

其實套野幾悶

法庭影相條八婆咩料 港女格

有冇gif

條八婆咩料

呢個真係實習大律師黎?
似無知mk妹多d

究竟佢地之間有咩不可告人嘅關係

金金

等我調教下佢

金金金正仆街

關禮傑d性暗示

幾靚女，不過好似冇波

金金金真係好正

金金點解唔紅

頭先阿海fing甩饒大狀雙手個神情
竟然真係有d似羅天宇個傲嬌樣

實習大律師有冇咁蠢

諗起呢排嗰個女律師聲稱被強姦案
個女律師話唔知可以向被告出禁制令

把聲。。。

條女幾正
好似唔見佢拍劇嘅

四眼三金好撚串
要好好調教

咁我唔好彩囉

數學王子呢套正咗

幾可愛呀

普通樣...冇後台

你咪帶你啲朋友去旁聽囉

原本係大陸人法庭影相 改做實習大律師

算好靚

識貨

明星來講...唔算

其實係串何君堯

早幾年做《廠出新天地》嗰陣幾正

靚過江交敏

有睇 而家三個分曬

岩岩呢條女叫咩名

女版何妖
更加要屌

我夠

陳華鑫

懷疑係假冒律師

依個直頭唔靚喎

何妖

門口都唔比

何君堯

串9何x堯

嗰陣時真係全盛時期

H.Y.MHO

真係有何君堯

大陸都間唔中會直播法庭

之後無曬

民間疾苦唔會特登買完著下又無恥地拎去退囉

依家回曬塘

偷野 係咪扮支那妹

又出
小偷三金

要脅佢啦

我唔要錢
要色

AV

好撚正

比你屌

把聲好難聽

要脅佢
3P

3P

兩男一女3p

金金金好正

好撚靚啊 好想中出金金金

讀律師讀到佢咁低智，咩料呀

又可以扯去社會議題
跟住交俾梁萎萎講清講楚

老老77 做雞咪得 洗乜偷野

幫呀婆衝紅燈

幫你推

咪阻住我架車

而家正呀

去緊時鐘

交咩都冇用㗎啦
攞個肉身出嚟

番上去開工

梁烈唯條撚屌

想洗白？

呢個官打感動就得

咁咪唔使做賊囉

咁就幫佢？

丁蟹咩

見習大律師都咁fail 考慮下唔好做啦

係想比佢幾歲既弟弟妹妹睇架
法官大人

萎萎個名叫趙金水咁老土
都估到係窮撚出身

又係呢個tb師姐

四個細佬妹
傻強搵到朋友啦

如果係車婉婉,你地就收皮

幾歲都識玩facebook

冇錢就可以偷嘢，人格都有問題喇

窮就可以偷嘢?

其實護士咪又係咁 靠錢搵職業

浪子回頭金不換

「呢個理由你咁都講得出？」

車丸丸仲會唔會出

咪係 知法犯法

又買貴皮椅 餐桌禮儀都唔識 伏線一早埋咗了

手機普及。 nokia唔係手機?

佢件外套都好似係偷

都冇告

跟住呢

仲以為會講多啲車婉婉

個女仔叫咩名?

知法犯法其身不正
點樣為人伸張正義 ？

講完一大輪
仲係留案底

價錢牌

乜撚野劇情？寫果個有無臉紅？夾硬到咁都得？

應該慣犯

條女咁都正
連登仔食開屎?

大小姐被迫遷

我估佢係假律師

罰佢二千蚊
要偷番幾多嘢先圍到皮

你食開國色天香?

睇咗幾年
有感情㗎

又影相又偷衫又偷電話

兩Q就得啦

偷就剪埋牌啦
應該係着幾日就退貨

數學王子可以包起佢

夜總會扮律師我就信

又要打J了

佢咁缺錢
好想幫襯佢

冇鑫腳趾相?

3金好似已經係人妻?

講到好似好易做咁

上訴庭批准有非禮案底見習大狀執業
讀大學時因非禮校服少女而留有案底的30歲見習大律師，申請成為大律師，大律師公會無異議，律政司卻反對，負責確認大律師資格申請的高等法院早前拒絕該見習大律師的申請，指其案底會影響公眾對大律師的信心。見習大律師提上訴，今獲判得直。上訴庭指原審法官的裁決武斷，只集中8年前的定罪紀錄，卻沒注重見習大律師的現況，包括其師傅的正面評價，認為涉事人是註冊成為大律師的合適人選(fit and proper person)，下令確認及登記他成為大律師。
律政司發言人稱，正在研究判詞，然後決定是否需要跟進。大律師公會則歡迎上訴庭的判決，一方面確認A是當大律師的適合人選，另一方面釐清評核一個申請人是否適合當大律師時應考慮的條件。由於A未正式註冊，公會表示難以評論A的專業能力，但正如判詞所指，A的表現獲其師傅高度評價。公會期望A將來成為大律師後，如其他會員一樣，會維護公會訂下的的最高標準。
涉案見習大律師以A為代號，他於2016年8月申請成為大律師，但遭律政司反對。原審高等法院法官曾經比喻指「市民難以接受一個強姦年輕女子的人可以成為大律師」，認為若A負責檢控工作，會令普羅市民對業界失去信心，市民期望大律師維護法治，難以接受大律師有案底。
1.原審指有違公眾期望
上訴庭今在判詞指，原審說法並沒有證據支持，上訴庭批評有關講法是武斷兼欠缺變通。根據《犯罪自新條例》對已更生人士的定義，A之前沒有其他案底，涉及的非禮案底監禁少於3個月，事發距今亦已逾3年，故A屬已更生人士，指原審法官的批評有違法例上的定義。
2.原審批評A沒有悔意
原審不認為A已重新做人上訴庭反駁指A沒有隱瞞其定罪記錄，認為原審官有偏見，即使A沒披露曾經上訴或接受過紀律聆訊，也不代表他誤導或沒有改過。
3.原審指A不接受刑事司法系統
原審指A一直認為自己被錯誤定罪，亦不接受刑事司法系統，不算已更生改過。但上訴庭指原審的批評根本沒理據，即使A仍認為自己無辜，也不代表他不會服從現有刑事司法制度。
上訴庭指原審法官只着重A的非禮案底，卻沒留意A更生後的現況，包括自他定罪後一直表現誠實及負責任、與A長期共處的師傅給予的評價，例如A與妻子關係融洽快樂，A為人勤力有誠信，對於作為一個大律師在法治上應有的責任，A有極深理解。
上訴庭承認非禮案底屬嚴重，但沒證據顯示A在專業或私生活方面會危及脆弱的人，反之，A在各方面都是誠實及檢點。對於律政司一方建議A註冊執業前，應再於一間大律師辦公室工作，以觀察其行為，上訴庭認為沒有需要，不應有任何原因延誤他註冊。
案發於2010年2月，當時於理工大學修讀放射治療的A在行人隧道內非禮一名14歲穿校服的女生，A經審訊後被定罪，判囚2星期。A畢業後在醫院當放射治療師，他因該非禮案底而接受放射技師管理委員會的紀律聆訊，事後被判接受讉責。A在2014年攻讀法律，畢業後曾在一間律師樓工作。

RE "A"
CACV 161/2017
申请認許為香港高等法院的大律師
2018年05月10日

惟事主在辯方盤問時，辯方律師出示酒店及餐廳等照片，指事主在聲稱遭非禮後，仍多次與被告吃飯，X一時指不確定日期，一時謂不確定地方，或稱曾與其他朋友到該處用膳，但不肯定有否與被告在該處吃飯。她亦承認至今仍與那姓蕭同業有來往，並成了合作伙伴，更直認對蕭「有好感」。律師亦曾問X，有否考慮過可申請禁制令禁被告接近她或其父母的住所，事主直言：「唔知有咁既程序，你話我做律師都咁話。」

佔中之後c9都識禁制令啦

汪子勁口臭到

點解唔係我屌到佢大肚

萎萎：成屋錶又唔見你比隻我

無咁大個頭，睇呢d做咩

唯萎演嗰d扮上流扮high class但扮唔起
好入型入格

數學王子真係有有錢仔公子味道

萎萎著起龍袍
唔似太子

發生咩事？
佢個樣咁疑惑？

租西裝？

gay 情線??

點解神算軒條線咁gay

睇到好心酸

係 有啲可憐唯唯

依度唔係波台

唔搣牌可以退錢
其實好閒

有沒真係咁窮

Cfu 擔心mode

買左，著一排再退錢

買完再退貨

Cheap到咁
其實唔會認得咩？
之後實揚哂啦

係lor 好似暗戀萎萎咁

阿海

2&b

冇錢有咩計，堂堂律師唔通著千令蚊既cheap野咩

咁佢要死充..
又要笑布律師刷優越感

突然間好溏心風暴

呢套野幾高質，幾寫實

後者先係最黑人憎既地方

師父 徒弟好好

靚西裝有幾多間丫
現實生活實被店舖blacklist

師父盲左？

唔知有無睇錯，頭先件褸個price tag好似幾千蚊？

都唔係太離譜姐，唯唯都買張皮幾野梳化

3500

幾千姐 又唔係幾萬一套 買2-3套隔住著 有9人知 就算知個d都可能同你好fd 唔會笑你啦

係

阿海真係算獨當一面
以前都唔覺有主角相

衰d講，王君馨係咪可以離婚喇

可惜要同王君馨拍埋啲煩到仆街既劇情

老咗啲味道出哂嚟

唯唯=窮家子弟努力讀書以為可以入上流社會，但慢慢發展出身唔同既鴻溝實在太大

關禮傑都唔差
係差d

我到現在都唔覺佢係主角

應該話成日仲仍住佢係配角

佢算係同期演員最霉果個啦

個故事係唔係之後因爲要面做錯事個種

不過頭先講錶個到係到死撐
都係好乞人憎

用眨眼答啦

愈窮愈自卑愈要面

會唔會講下講下又激死佢

呢個老野做戲好勁，可以咁樣標眼淚

做得好好

兩個都勁

兩個都交捉戲

于洋: 屌其實我想屙屎呀

兩個比兄弟果幾條友勁幾班

王君馨正一臭雞黎

呢套又係懶係大制作既膠片

娶到hailey呢啲做老婆真係喊三聲

Du左

屌 真係即刻激死佢

屌咁就死咗

王君馨到底呢個角色除咗乞人憎仲有咩用

仲想有屋企返
屌啦

夠啦

于洋：你⋯⋯壓⋯住左⋯⋯條管⋯⋯呀屌

又蝦大小姐

佢個樣唔做呢啲角色做得咩

呢三條仔轉駄都轉得幾快

呢段又係好正，條女以為同d男同事講下8婆野講下人壞話就可以拉攏人心，女同事就得

好似無出過聲
無講過一句對白

James

後面個花樽會唔會爛多次呢

James :

根本係大小姐黎既

同一間律師樓可以咁樣打對台架咩?

佢全部人是非都講哂女同事都未必會受

可以同一間律師樓代表哂控辨

點解控方律師會係樓師樓既律師既
唔係搵政府既律師

個撚個都醉駕

冇把握嘅嘢我係唔會做架

都話留意點確實答姐...

工程可以外判
律政司點解唔可以

大小姐都做得幾似律師

尹佩斯

champbees

大小姐撒嬌

求人留佢

係人上網找到 仲有人搵你打官司

唯唯做呢d角冇咁黑人僧

好似係終身監禁，唔係終生監禁？

咁重口味

怒火街頭石修教楊天經講口供成功將謀殺變誤殺

條友on99咁

呢節幾好睇

隔離個獄警無得踢爆佢地？

敖sir精呀 唔由自己親口講

屌你咁都叫唔蠢得晒

突然閃返3日前1日前
精彩

咁都得

觀眾就係想睇呢D

仲以為唔小心噤到個remote

福壽全歸

前兩集先話關禮傑打完刑事會去啲死者到上香拜祭
啱啱仲以為佢話鞠躬係去搵呢啲

葬禮都露隻淫腳

王子軒真係幾正

莊思明條腿

大丁接收阿嫂

個律師精神係咪有咩問題

呢套戲，王君興個角色真係煩過西

場官司仲打嚟托咩

之前就話驚父母擔心所以唔離婚住，而家等件事settle好，平伏咗之後係咪可以分喇

簡直係佢個角色影衰左套戲

又係煩膠洗腦歌

食阿嫂

花曼又斷片

朋友妻

孖生姊妹？

秀怡明C呢

為啖氣

整套戲最大污點

咁後生做老退化症

就*

于洋連對白都無得講句
但就要比人做車頭相

佢真係痴線

車婉婉審

訓係到標眼淚 好戲到

大丁中伏記
/ 細丁終極報復日記

食人老婆

比埋假口供砌阿海

賈大空閪口閪面，女王

斷片了

last 辦公室果個女邊個

幾鍾意關禮傑個角色

其實王君馨個角色係咪有雙重人格？
點解佢成鳩日都斷片

獎狀

其實王君馨呢個角色對劇情有咩作用

范大狀：當我朋友就窺多d，咁我就可以甩難

令大細j多啲話題

假大空做到成個大小姐咁
角色問題？ 佢演唔到其他？

成人情節

勾二妻屌你老母

好心等人離左婚先啦

原來仲記得嘅

一開場就係呢條煩西

都差唔多夠兩年啦

朋友妻咪走雞

好無合理
明明佢真心當阿海幾十年兄弟

吳家樂

幫兄弟老婆出手
好兄弟

唔記得左
頭幾集阿海去墳場係拜邊個

大丁靠自己咁成功
仲屌到大波妹

個罪犯既老母

豪仔30年前好戲好多

佢細個都幾樣衰下

汪子勁前幾集mode：嫌忙唔想做咪唔好做囉

子恆+西裝真係好撚柒正

張米妮

港男做發嬲d戲即刻變得好屎

呢套戲真咪教人
屌錯西真係會影響自己一生

勾二妻呀仆街

兄弟屌完唔想要既二手西咋

佢好似成日做埋啲勾二嫂角色

歡喜冤家

呢間餐廳叫咩名

去西餐廳食早餐竟然冇茄汁豆

再做條煩西既戲就黎無人睇

阿海好撚好笑

townhouse

無朋友到咁
咩事都搵阿木

Thank you

麥堤頓道
點解列堤頓道要改名

車婉婉審，大鑊喇

結尾阿海同返老婆一齊

今次係咪要屌柒主控官

跟本就係靚仔d既毒撚

法官大人今次好似冇咁火爆

真？

仲以為比關禮傑溝左

東網？

朋友唔使多 一個就夠

車婉婉好正

王君馨正到

好慘
比兩公婆玩

冇kk案審咁耐掛

阿木個表情

完全唔覺得正

我先生唔肯

想屌wan pussy多啲

比你屌咪又係除褲

屌你老母 講大話

王君馨個角色都幾黑人憎同煩膠

為咗砌阿海，可以去到幾盡

之前冇追開

其實佢丌公婆咩事

有m字額都咁靚

呢到就體現到
香港作假證屈男人
跟本無得報仇

女人反面真係冇野做唔出
男人多數都係斷contact就算

攞明關生唔出庭做證人

講大話

可以出亭講大話
煩過西

呢單咁
個男人唔係有錢就入左罪了

強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容︰洗心革面 唔再媾女

死臭雞講大話

擘大眼講大話

D語氣好摟打

講到真係有發生過咁

現實好撚多呢種人

呂麗瑤點讚

係超級煩同唔知做乜鬼

汪海澄上身

落過口供，一對就知啦

阿木眼神意味深長

講大話藐視法庭

完啦好嗎
煩到嘔

你們做愛吧

個的士司機證人呢？

如果阿海都作供就好

屌那星
佢老婆個女大狀好撚樣衰
個咀成個孖潤腸咁

天意

同個律師玩

篤爆佢大話

佢出名係呢樣

睇落好蠢

以為即刻起歌flashback

連日期都唔check

阿海掂

不停打電話
show record啦

車婉婉屌佢啦

車婉婉d表情好正

邊本小說

上庭唸詩

睇到人覺得好反胃

車沅沅個樣

車丸丸開始頂個西女人唔順

成堆人黑人問號

做乜柒

文青mode上身

車婉婉快啲屌柒佢啦

王君興好正

狗唔答八

套野究竟想點

表演舞台

屌你講乜撚嘢

放心，一定唔會，你唔好諗個個都同你一樣

唐琳玲？

無人理DC9

呢d係你眼中定義既正常

好過癮

呢d女人真係閪撚到爆

文青都好想打佢

車丸丸快啲收佢皮啦

車丸丸屌鳩佢啦

嚇柒左

嘩屌 真係煩過閪

好似隻狼咁

張愛玲話過
每一個愛情故事的開始
總是燦爛如花
而結尾卻是沉默如土
點解呢一對戀人排除萬難
但去到最後始終都唔可以喺埋一齊呢？

拎片出黎
就

屌你老母咁褸屌

快d強姦我

淫撚到

原來隨便屌閪 可毀了人一世

屌，佢先係隻狼

嘩屌！好撚正啊

搖搖欲墜

咁撚淫既女又真係幾正既

圖呢~

好想比王君興

真人都係咁？

你永遠滿足唔到佢

公帑就係咁樣浪費

關禮傑厹,王君馨怨婦
好撚煩
寧願佢講班新仔好過

女人metoo真係好屈機

痴線 呀海有冇扯

全部vm

呢啲有晒record嘅照講大話

鋪排左咁耐唔講佢2個乜野事
原來係痴女暴走

對調哂啲嘢講真係睇到忟

文青上身

最後兩張

阿海KO

玩大咗

超市個阿婆反應

有腦既就唔係...

佢個律師係咪on9

眼鏡look

套劇好睇又好笑

屌你老母抄cute

好波

屌你 溝著個痴線嘅

收皮了

好正

on99點會用sms黎講大話
實check到

不得了

直頭走火入魔 精神分裂咁
幾靚都無用

阿海好殘忍

所以唔好亂屌西

好爽，收佢皮

西女人應得既

拍得幾好，好真實，啲女人就係咁

有無得反告

阿海有得食晤食既？

ME TOO 收皮啦

臭雞輸晒

你同意嗎

王君馨條線真係好fail

有性

條女癲架，食完手尾咁撚長點食

個文青look好似公海新聞個個偽娘

唔係律師可唔可以咁樣問人

點啊 條問題有咩用呀

悶到嘔

臭雞之敗

你唔係唔支持呀？

開始發爛渣

痴撚線西女人

屌你個證人問返律師轉頭

可以點
呢一刻會發癲
遲早明都發癲
阿海個職員真係唔會成日招呼到佢
佢實日日發癲

車圓圓同主控最慘
浪費左一日時間

阿海真愛係關禮傑

仆街，咁撚正都唔要。。。。浪費哂

套嘢劇情好過套兄弟好多

佢個律師其實有咩用

同個客一樣

俾人篤爆講大話 就一哭二鬧三上吊

真係忍晤住

cls
上法庭耍花槍

可能好多人睇到呢場幕覺得好膠，但有過類似經歷既巴絲打一定明

屌你個法官仲唔屌鳩個濕鳩證人？

車婉婉一陣會唔會屌柒佢話佢俾假口供同埋浪費法庭資源

佢癡q左線

岩呀 通通都係癲雞黎

食花生食成日不知幾高興

呢d女人痴咗埋去真係喊三聲

對方得寸進尺

有錢收既，當睇戲囉

阿海：屌 我唔想扑嘢呀

係個老婆發癲

唔係唔告佢老妨呀

呢個廣告無得剪好屈機

納稅人幾萬銀就敢就無左

睇到好尷尬 佢係唔係真係痴左線?